鄧炳强，同我出嚟！

好驚訝
點解呢度無乜人聲討佢？

林鄭同葱葱唔見咗
會唔會俾二哥挾持住
已經話唔到事？

二哥同何妖鄉黑千絲萬縷
大家不可不知:

建議大家集中火力
要求佢出嚟解釋！

如果你係前線差佬
你都無理由反對啦

係咪?

推